星爺套行運一條龍真係好高質

套野俾人忽略得幾緊要下 好似無乜人提過套野
但同時套野好岩宜家香港 地產霸權，有錢真係大撚哂 女人可以好記仇 毒撚真係可以好有自信 雖然結局係賀歲happy ending 有啲老套。整體拍得幾好 仲要好多笑位下。

呢套野係幾好笑